[差不多先生]美國確診個案破2000萬宗 參議員籲招募獸醫等助接種疫苗

美國都有差不多先生